오빠.
시골에서 언제왔어?
아까 낮에 왔시유. 여긴 어쩐 일이시래유?
그냥 오다 보니 나도 모르게...사람 참 매정하게, 어떻게 전화 한통 안해?
호호호..,.지두 바뻤시유. 개코도 없는게 바쁘긴 오지게 바쁘네유. 왜, 지 전화 기둘렸시유? 그럼 전화 먼저 때리지유.
자식집에 간 사람 불편하게 뭐하러 해? 나 보고싶지 않았어?
야?
아, 아냐. 갈게. 
오빠.  술한잔 하고 가유.
